暗戀佢已經三年了 直到今日先知佢有男朋友

收嗲啦毒撚 人地有冇男朋友一定要話你知？

呢三年你估下佢俾條仔抽插左幾多次
有冇玩埋內射？

夠鐘死心了

希望佢可以帶俾你幸福

好好表個白 然後斷聯抽身
唔好令自己有遺憾

絲打
其實好多人都係未開始先結束
唔需要睇到自己咁特別慘
愛情從來唔係一定雙向 最緊要係你自己問心無愧
你表左白 即使換來一句sorry 起碼你有盡過力

好明顯佢係覺得一日唔表白一日都未判死刑，佢鍾意玩單戀咪由佢繼續玩囉

有呢種覺得好正常嘅
所以咪表個白然後斷聯 死左條心佢囉
一刀切好過慢慢切

媽呀好毒

慘不過盡快move on

兵囉
你自己都答左自己